一人n個親身經歷詭異事件

我先 有一日夜晚返屋企，大概11點倒，大堂得保安喺度，咁我就㩒𨋢啦，𨋢入面係有扶手嘅，一開，有把紅色嘅直傘掛咗係正中間到，冇人，我冇入到去，搭咗另一部𨋢，唔知入咗會點

另一日，我關門熄燈瞓教，咁窗外面有燈光會照到窗花個倒影係我床旁邊嘅牆上，我係背住窗口側瞓，啫係望住個影啦，突然個影消失咗，又有返，又消失，又有返，完全唔知有咩原因會咁。

有一日夜晚返屋企，大概11點倒，大堂得保安喺度，咁我就㩒𨋢啦，𨋢入面係有扶手嘅，一開，有把紅色嘅直傘掛咗係正中間到，冇人，我冇入到去，搭咗另一部𨋢，唔知入咗會點

另一日，我關門熄燈瞓教，咁窗外面有燈光會照到窗花個倒影係我床旁邊嘅牆上，我係背住窗口側瞓，啫係望住個影啦，突然個影消失咗，又有返，又消失，又有返，完全唔知有咩原因會咁。

好詭異，有人同我遭遇一模一樣